其實拍緊拖但忽然有個諗法想flirt其他人，我係咪好有問題？

呢個諗法係我呢幾日突然想
當然只係諗下 無實際做過 都無對象俾我做
只係我突然無啦啦有種想搵sp,flirt 其他人既諗法
其實係咪好正常？定呢種係唔愛既表現
咁多位拍拖個時有無試過？

拍咩拖 實係騎牛搵馬啦

一齊咗 幾耐先

諗下姐 我唔會做
但我都唔知點解會有呢個想法

半年

多數見到身邊人咁做 就覺得好正好想試
諗下你身邊呢個係咪真正既幸福 係咪可以被取代
覺得重要就切勿以身試法 no take 2

其實男朋友對我好好
但佢唔係成日陪到我 又唔係成日覆whatsapp
通常兩個鐘先覆一句 要我再搵佢先秒回msg 明明大家都讀緊書
感覺成日都無視我講既野 例如我講左今個星期約左fd fd生日 到個日同佢講我去街 我不嬲去邊同邊個去都會報道既 佢就去到邊都唔會講 之後又問我去邊到同邊個玩 咁其實我講過 可能係我小器啦
其實仲有好多 例如我唔食辣唔食牛 之後同佢食飯會叫左加辣
成日只有我主動搵佢 whatsapp佢開話題
佢遲下又要intern我要返pt 好擔心大家會又見少左
依家先一星期見一次 有時
我都覺得自己好似好chur 好煩

係我錯啦

一定唔會 真係有呢個想法only
覺得自己好on9 精神上想出軌

收皮啦

收左
我真係無行動過

唔覺得有咩問題，firlt先識翻屋企

乜連登無人試過有諗過出軌 但無做到 ？

你個名

醒啦臭雞

根本對你唔上心
你係咪佢女朋友黎